訓左沒睇，大家買熊賺左幾多？

訓左沒睇，大家買熊賺左幾多？

打左半倉靶

牛熊37比
好友點輸

傻仔先升市買熊

賺左-2皮

都好啊賺左2皮，我訓左沒買到熊

笑死